「班撚人玩快閃，搭地鐵四圍走」

深藍頁見到，即係方向正確

呢個玩法都唔錯喎